aa膠漬點清潔

將枱滴左d aa膠 依家白色一達

點搞

mola mola mola

Help

成塊磨 之後重上光油

唔係有隻aa 膠溶解液架咩？

之前試過整到玻璃，
用酒精起勢咁捽，
結果清到8成